綜援加薪1.4% 民主派：加得太少

勞工及福利局向立法會財委會申請撥款，把綜援計劃的標準項目金額及公共福利金計劃的高齡津貼、長者生活津貼和傷殘津貼金額調高1.4％。政府每年財政承擔，會增加6億3700萬元。

民主派及建制派議員，均批評當局的津貼增幅太少，促請政府檢討調整津貼的機制。

其實泛民D議員助理有無加超過1.4%？

其實每年加多少人工, 先叫「合理」呢？

每年都好苦惱....

就算加140%, 佢地都會話嫌少

幫建制既選民加人工,泛民

本土狗更加覺得加得少啦
掉磚嗰陣拉嗰啲本土狗
好多都係無業遊民